對面屋門口掛左八掛鏡

係咪對我屋企唔好 邊到可以買番塊擋？

種啲神樹頂住啦

打爆佢

係自己門口加返個羅盤，擋一擋

掛返隻鑊

印個AV poster照撚住佢

排張【過河拆橋】係門口大佢

gv好似正d

八卦陣咩

掛把青釭劍係門口

鏡煞 如果對正你門口可以掛返山海鎮化解

山海鎮上海街有得買 細細塊幾廿蚊就有 最好就去廟開開光

其實掛八卦鏡有咩效果

要掛應該掛 "無懈可擊" 先啱

張飛渴斷長板橋

趙雲青紅劍

用三上悠亞化解㕸仙人

你放把青龍偃月刀係門口啦

同佢鬥多得唔得?